[DSE雞決擇]Asso如果想升返Cs Degree 應該揀邊個好

如果想升返Computer Science Degree應該去Hkcc讀It program 定HKU Space讀engine好啲 ？
因為HKU space得engine冇it asso而且佢好似聲稱engine asso側重it野多啲

你計數得唔得先

準asshole仔

還可以
3-4底料

有冇讀phy，m1/m2?

冇讀 得icy仲有科econ

Ict

咁你讀engine有d危
因為d數難過IT好多
不過IT d數都唔易

冇讀phy m1/2去讀engine 會好辛苦 ？

讀梗太空 hd eng，得ict完全冇優勢，如果數底有5都還可以我自己數得lv4,冇phy但有少少m1底，識少少d,in，但係都比啲physics科搞到想死基本上 大空 eng course sem1係 basic phy,mq
1,m2既 course 同埋英文，英文冇3讀英文course你會長期c range/b-,真係唔建議你讀space engine

Asso會唔會比HD淺啲

asso如果你對啲吹水既科目好勁既會易過hd但係如果相反，會讀到想quit啲數會易少少但相對programming既野會多好多，你要識c 同 java既基本野

冇physics m2 勤你唔好入space
因為hku 唔會收冇讀physics既year1
你要入就要等year2 讀cs先有得入

同埋你冇physics同m2 老實講升得返上去既機會真係唔大
如果一定要揀engg 就揀hkcc啦 起碼冇space咁伏

Space點解伏

hkcc eng 聽講無修phy會細d機會收 不過今年好似最少人？ 就唔知啦

其實真係好伏lecturer垃圾，唔會同你補堂開tutor,入到去預你識m1,m2,phy仲記得sem1有科engine fundamental教 physics既basic野，我冇phy底mid term得20分去到final chur盡先有b

hkcc派grade都鬆好多啦

又話cc派grade
真係笑而不語

Hkcc有科it
咁就唔揀eng啦

有frd係hkcc讀eng，乜底都冇，輕鬆3.5

hkcc啦，space真係好伏

有冇話space易啲入返HKU

HKCC IT year1 sem2 cgpa>~3.5
到year2就會收到UST CS offer 唔駛interview

利申：HKCC IT year2